{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023062167957/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Tuck Detail Wide Pants - Black"
    },
    "text": "KUHOの製品番号FW23/KF3721MU15は柔らかく落ちる柔軟なシルエットで女性らしいムードを演出するパンツです。 この製品は伸縮性の良いナイロン生地で製作されており着心地が楽で、あごのディテールでポイントを与えています。 素材は表地がナイロン68%、綿23%、ポリウレタン9%で構成されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 薄い色の製品の場合は、必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて使用してください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 5. 製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 7. 製品の摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/KF3721MU15"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "柔軟なシルエットで女性らしいムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はナイロン68%、綿23%、ポリウレタン9%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品を洗濯する際は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に何か特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて使用してください。"
        },
        {
            "question": "製品に毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "裏地をアイロンでかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 357
    }
}